想換soundbar

有邊隻好介紹

而家用緊飛利x

幫下手丫

無知一問 咩係sound bar?

我有 Soundbra 無 Soundbar

Soundbra係咩一回事